「置頂」即刻同我坐直條腰！！！

坐直！！ 後腰用力！！ 放低條二郎腿唔好蹺腳！！

鬆下個膊頭！！ 深呼吸！！！！

一個二個廢青當自己身體係消耗品

懶後生乜都唔理

屌你唔好咁天真啦

你睇下隔離team個個坐到直不甩，精神爽利，從來都無人叫過腰痛，連最廢個個Peter都識得間中起身伸個懶腰呀

你第時腰酸背痛

你第時寒背縮骨

你而家精神萎靡

你間中頭痛，你見暈，你面色唔好，你無黎胃口

知唔知點解呀？

你無坐直個人呀！！！！！！！

成米蝦米咁卷起個人血液點循環呀！！ 肌鍵點伸展呀！！ 細細粒尾龍骨支撐住你半個身幾十公斤既重量呀！！！腰間盤突出點算呀！！

喂坐好啲唔駛錢架，蹺腳好型咩？ 攣起個身黎做野有效率啲咩？

即刻去廁所洗個面伸伸手伸伸腳啦望！！！

番黎同我坐番好呀！！

講得好 精神 精神

屙緊屎呀屌

置頂

謝巴打食緊川味都挺挺腰先

直左

專注歎屎 切勿分心

真係直左

有研究顯示, 長期坐姿不良會影響腸道消化系統, 即係消化不良, 排便不順

聽我講, 坐番好啲, 飲多啲水, 包你一見到屎塔就自動痾屎

巴打食邊間川味? 建生?

見到即刻坐直左

多謝巴打，立即直左

訓係度睇緊呀屌

爽左

馬上挺直左 thx
推一推等大家都直啲

食飽飯唔駛坐直呀而家？ 用力！！！

即刻坐返直條腰 多謝巴打提醒

即時直左

你自己就坐直左啦, 好得閒呀可?

識唔識幫下同team啲人呀? 幫手提下佢地挺直腰板啦

除左你之外大把人未夠數呀!!!!!!!!! 自己到數就係度玩手指!!

咁樣我點升你呀?! 又話要搏要紮!!!

呢個post 沉得快過你既健康指數呀!!!!!

坐直左個人就幫手推post等多D人受到鼓勵啦仲望!!!

頸痛點算呀？

已坐直 多謝巴打

雖然呢度主要屌下大家腰板唔直，不過你咁上進我都好欣賞，我作為前輩會盡力幫下你

都市人頸痛最普遍兩個原因：dup低頭太多/睡姿唔好

低頭問題大家都耳熟能詳，玩電話，用電腦，睇雜誌，坐巴士訓覺，全部都係dup低頭既活動

你個頭其實重過粒西瓜，條頸肌肉又少，中樞神經又多，咁脆弱既地方長期幫你拎住個頭唔攰架？ 你試下捧住粒西瓜兩個鐘睇下對手痛唔痛？ 岳高個頭啦！！！

另外好多人鐘意懶健康去買高級枕頭，又波浪紋又磁石又記憶海棉又人體工學，有軟有硬

但係偏偏無人注意枕頭高度！！！！

枕頭太高太矮都會令頸部肌肉長期緊張，訓醒衰過無訓！！

嚴重啲你膊頭會痺

你對手會痺

你頭痛，你頸痛，你訓得唔好，你點坐都唔舒服

可能就係枕頭出事！！！！！！

試下換個扁啲既訓幾晚！！！！！

搞極唔得就睇醫生！！

巴打做營養師？

即刻醒返晒

撐

多謝 巴打 行路都企直咗

推 我按摩師建議 訓教唔用枕頭有助寒背

頂

話時話好似換左床褥之後先開始持續痛

旗都直埋

即刻坐返直

對唔住囉 而家坐翻直

精神仔

收到

開完個坐返直嘅post即刻見到呢個post

好撚正 推

即刻直晒

坐直

坐到直一直飲杯水

係咪床褥太淋？？！！

出面有啲幾百蚊一張既床墊，有軟有硬，姨媽傢私好似都有

鋪係新床褥上面調節下

唔好因爲懶搞到變肌肉勞捐

聽日星期六就搞搞佢！！！

推呀

pish